【網站jj入】 有冇人想整統計網站

我呢2日好free，有冇人想一齊學下整網站呢？
整一些...可以一目了然但又可以震撼人心嘅統計數據網站

例如呢d：

又例如呢d：

一齊學習，共勉之。